其實自己真係冇咩邊度想去

去邊都一樣
都係會老
歲月不饒人
有細路就冇辦法
不過有冇都冇分別
對自己黎講
依世人
知時間返唔到轉頭
亦冇咩迫自己拼搏
生存只為左望到聽日
都係人地做咩自己做咩
太無奈
自己心態真係好老
忽然覺得自己似拜登
或者唔止心態
長年累月縱慾
或者心態只係反映實際身體狀況
就好似憂鬱
你一日唔轉環境
點換個角度都係自欺欺人
就好似濕疹
一日唔移民
一日留響香港只會繼續爆落去
咩類固醇中醫都係掩眼法
自己仲算後生但已好似活左大半世人
仲唏噓過d真係上年紀既
其實返工有時只為將自己同份工掛勾
將自己等同份工
就唔會胡思亂想